嚟緊9月打算去英國留學揮手區

#upset#日日日擔心

起左你底，你讀咩兩年master course?

lm

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

開咗個TG channel 同 Group，大家可以入嚟吹水。
遲啲會分享多啲資訊，例如搵屋、活動等

@HKstudentsinUK

Keep Calm 啦
希望快啲帽事